Sanctus, Sanctus, Sanctus
Sanctus, Sanctus, Sanctus
Sanctus, Sanctus, Sanctus
Dominus Deus Sabaoth!

Le ciel et terre sont remplis de ta gloire.
Hosanna au plus haut des cieux,
Hosanna au plus haut des cieux.

Béni soit celui qui vient
Au nom du Seigneur.
Hosanna au plus haut des cieux,
Hosanna au plus haut des cieux.

Sanctus, Sanctus, Sanctus
Sanctus, Sanctus, Sanctus
Sanctus, Sanctus, Sanctus
Dominus Deus Sabaoth!